［鼻塞］長期病患

由細到大都單邊鼻塞 到底有冇得醫
試過用安X靈 唔洗一分鐘又塞番
已經忘記左兩邊通透氣種感覺

好耐未試過可以兩邊一齊吸氣呼氣

兩邊都塞
有時瞓瞓下鼻塞醒

訓教果陣潛意識用個口抖氣 訓醒就會好口乾
如果乾燥啲就會喉嚨痛

索下斧標、整幾粒最勁既爽浪。

做多啲運動一定改善到

我都係 訓醒一定要飲水

有鼻息肉？

呢個冇用的 只會塞果邊都聞唔到